以警察為受眾既文宣，聲音文宣比圖像文宣更有效

圖像文宣，無乜渠道俾警察睇，或者佢上網見到幅圖，都可以碌走唔睇。

而聲音文宣，主要係講道理同埋分析為主，例如主析俾差佬聽點解佢地將會係condom，佢地既指揮官點樣嘆世界，警隊裏面有d咩不公現象，佢地點解要俾人利用，佢地可以點樣自我補救，等等。

當示威者同差佬企埋一齊，好多時候都有d大家都係到鳩企既時間。果陣時，開聲音文宣播俾差佬聽，狂loop狂loop，loop到佢入晒腦為止，佢想唔聽都唔得。好過我地自己嗌，慳番啖氣

推

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

自推

感覺有d似南韓係邊境播少女時代比北韓士兵聽咁